帽已戴?

我係之前話女朋友平安夜唔肯同我出街個巴打
今日俾我發現佢講大話呃我
本身又話去教會做耶撚
之後搵'女性朋友'
所以唔同我一齊
但我唔小心發現佢同第二條仔出街
我應該點好

分手啦

耶撚都講大話要落地獄

耶撚係最虛偽既生物

兵就兵啦

係男人既就主動分手

你肯定佢係你女朋友？😒

分手啦bro

唔搵佢 分都廢事講

今日發現自己戴左兩年帽，果斷除左

神嘅考驗
比多d信任條女
Btw

二等兵

只係你FF自己有女朋友

點發現

帽事既